禮賓府實時報道

岩岩坐車見到，班狗放左11架狗車係禮賓府